想問下今年有無連登音樂排行榜頒獎典禮??

記得上年好似有過咁既野

既然依加傾得咁火熱

不如自己搞番個?

大家點睇

有
用Spotify view數去頒

搞番個連登版我最喜愛歌曲/男/女歌手

世界大戰抹黑宇宙了